求手提電腦推介

小弟電腦白痴，想買部手提電腦文書用

主要係想耐用啲，有冇咩扺玩推介？

耐用一定係macbook
我有部2012半年前仲健在，換過一次電池
半年前仲賣得返出去，有人收

錯左，部2009賣左，2012果部仲係到

Surface book 2 15"